/* 
  Localizable.strings
  cryptovise

  Created by fd on 2022/10/26.
  
*/

"High" = "최고가";
"Low" = "최저가";
"Average" = "평균가격";
"Change" = "변동가격";
"Switch Currency" = "화폐 변경";
"Rate Detail" = "환전 세부 정보";
"Currency not found" = "화폐를 찾을 수 없습니다.";
"Currency" = "화폐";
"Local Currency" = "현지 화폐";
"Frequently Used" = "자주 사용 자산";
"Switch Currency" = "화폐 변경";
"Currency symbol" = "화폐 기호";
"Default Currency Value" = "기본 화폐 설정";
"Set Decimical Digits" = "소수점 설정";
"More Settings" = "추가 설정";
"Plugin" = "플러그인";
"Red rise green fall" = "빨강 상승 녹색 하락";
"Green rise red fall" = "녹색 상승 빨강 하락";
"Quote color" = "색상 설정";
"Keyboard Sound" = "키보드 소리 설정";
"Cancel" = "취소";
"Recovery" = "설정 복원";
"Restore the default currency list?" = "기본 화폐 목록을 복원하시겠습니까?";
"OK" = "확인";
"Location Services" = "위치 서비스";
"Please open \"Location services\" in the system settings to allow \"Currency\" to determine your location." = "시스템 설정에서 \위치 서비스\"를 열어 \"Currency\"가 위치를 확인할 수 있도록 하십시오.";
"Converter Setting" = "환전 설정";
"More Setting" = "추가 설정";
"This widget will display the currency list of converter." = "해당 위젯은 환전하는 화폐 목록을 제공합니다.";
"Set Decimal Digits" = "소수점 설정";
"Legal Tender" = "법정 화폐";
"Cryptocurrency" = "가상화폐";
"Converter Watchlist" = "환전 관심 목록";
"View all your favorite currency conversions in real-time." = "즐겨 찾는 모든 화폐 변환을 실시간으로 확인할 수 있습니다.";
"View the top 2 of your favorites currencies conversions in real-time." = "즐겨 찾는 상위 화폐 2개의 환전을 실시간으로 확인할 수 있습니다.";
"Single Rate Comparison" = "단일 환율 비교";
"View real-time exchange rate trend comparisons of your favorite currency." = "즐겨 찾는 화폐의 실시간 환율 추세를 비교할 수 있습니다.";
"Rate Comparisons" = "환율 비교";
"View real-time exchange rate trend comparisons of the top 2 of your favorite currencies." = "즐겨 찾는 화폐 중 상위 2개의 실시간 환율 추세를 비교할 수 있습니다.";
"Game" = "Game";
"Redeem" = "Redeem";
"Profile" = "Profile";
